分離從來不易 這個妳我早已知

但到這夜方發覺情與愛何幼稚

雲加

若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易

王傑已經離開咗我地 連雲加都要

基比斯絕無意義

若是熱烈地再黑一次~~再插原來更易~~就算以後黑哨了~~蝗笑說~~不準介意~~啊！~~分離從來不易